<resources>
    <string name="app_name">Accounting Education</string>
    <string name="title_activity_kompetensi">kompetensi</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="section_format">Hello World from section: %1$d</string>

    <!-- Button Function-->
    <string name="btn_next">Next</string>
    <string name="btn_OK">OK</string>
    <!-- Button Function-->

    <string name="title_materiweb">Materi Web</string>
    <string name="title_materippt">Materi PPT</string>


    <string name="kompetensi_dasar">
        3.15    Menjelaskan pengertian utang lancar dan jenis-jenisnya serta pencatatan utang
        lancar.\n\n
        4.15    Mencatat transaksi yang terkait dengan utang lancar.\n
    </string>

    <string name="indikator_pencapaian">1.\tMampu menjelaskan pengertian dan karakteristik
        utang lancar dengan benar.\n        \n
        2.\tMampu menjelaskan jenis-jenis utang lancar dengan benar.\n        \n
        3.\tMampu menghitung utang lancar dengan benar.\n\n
        4.\tMampu mencatat transaksi yang berkaitan dengan utang lancar dengan benar.\n\n
        5.\tMampu menganalisis utang lancar dengan benar.\n\n
    </string>

    <string name="kompetensi_inti">KI 3: 	Memahami dan menerapkan pengetahuan faktual, konseptual,
        prosedural, dan metakognitif berdasarkan rasa ingin tahunya tentang ilmu pengetahuan,
        teknologi, seni, budaya, dan humaniora dalam wawasan kemanusiaan,  kebangsaan, kenegaraan,
        dan peradaban terkait penyebab fenomena dan kejadian dalam bidang kerja yang spesifik untuk
        memecahkan masalah.
        \n\n KI 4: 	Mengolah, menyaji, dan menalar dalam ranah konkret dan ranah abstrak terkait
        dengan pengembangan dari yang dipelajarinya di sekolah secara mandiri, bertindak secara
        efektif dan kreatif, dan mampu melaksanakan tugas spesifik di bawah pengawasan langsung.
    </string>

    <string name="tentang">
        \n\tAccounting Education merupakan salah satu media pembelajaran mandiri berupa mobile learning
        khusus mata pelajaran akuntansi keuangan materi utang jangka pendek yang diperuntukkan untuk
        siswa Sekolah Menengah Kejuruan Akuntansi kelas XI. AccountingEdu dirancang dalam bentuk
        aplikasi yang diterapkan pada smartphone berbasis android sehingga siswa dapat kapanpun dan
        dimanapun belajar. Proses pembelajaran berbasis Scientific Approach memungkinkan siswa untuk
        melakukan proses pembelajaran secara konstektual dan aktif sebagaimana yang diamanatkan
        kurikulum 2013.

        \n\tMenu utama AccountingEdu terdiri dari enam bagian, yaitu Home, Material, Forum, Exercise, Share,
        dan About Us. Proses pembelajaran yang dilakukan siswa terdapat pada menu “Materials”
        pada bagian mulai pembelajaran. Selama proses pembelajaran siswa dapat berbagi dan saling
        bertanya dengan guru dan teman-temannya melalui fungsi tombol share.

        \n\n\tUntuk menghubungi peneliti bisa melalui rahmazuli@gmail.com
        \n
        \nReferensi yang digunakan:
        \n1. Muawanah, Umi dkk. 2008. Konsep Dasar Akuntansi dan Pelaporan Keuangan. Jakarta: Direktorat Pembinaan Sekolah Menengah Kejuruan.
        \n2. Kieso, D. E., Weygandt, J. J., &amp; Warfield, T. D (2011). Intermediate Accounting Volume 1 IFRS Edition. United States of America : Wiley.
        \n3. <a href="https://www.youtube.com/watch?v=yoTW02t0dkg">https://www.youtube.com/watch?v=yoTW02t0dkg</a>
        \n4. <a href="https://sukirnopml.files.wordpress.com/2016/03/pertemuan-2-akuntansi-kewajiban-lancar.ppt">
         https://sukirnopml.files.wordpress.com/2016/03/pertemuan-2-akuntansi-kewajiban-lancar.ppt</a>

    </string>

    <string name="title_activity_buka_blog">bukaBlog</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>

    <string name="title_activity_open_web">openWeb</string>
    <string name="title_activity_quiz">QuizActivity</string>
    <string name="title_activity_scrolling">ScrollingActivity</string>

    <string name="pertanyaan">Dari pengamatan video yang telah anda lakukan tadi, buatlah pertanyaan terkait yang belum anda ketahui mengenai utang</string>
    <string name="hasilpengamatan">Catatlah hasil pengamatan Video Sistem Akuntansi Utang dengan memuat
    hal-hal berikut :
    \n1. Prosedur Utang
    \n2. Komponen dan Karakteristik Utang
    \n3. Pihak-pihak yang berkaitan dengan Utang
    \n</string>
    <string name="kesimpulan">Kesimpulan dari pembelajaran ini adalah…</string>
    <string name="title_activity_menu">Menu</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="title_activity_menuv2">Menuv2</string>
    <string name="title_activity_test">test</string>
    <string name="title_activity_kesimpulan">kesimpulan</string>
    <string name="title_activity_test2">test2</string>
    <string name="title_activity_main_home">main_home</string>
    <string name="lulus">Selamat Anda Lulus :) Tingkatkan terus Belajarnya </string>
    <string name="gagal">Maaf, Anda belum lulus, Silahkan mencoba lagi dan lebih giat belajarnya ya :)</string>


</resources>
